［自動波］有冇人會用左腳踩brake?

我揸車係右腳踩油 左腳踩brake
因為覺得只用右腳控制 到要踩另外個掣嗰時會慢左少少

係咪無人好似我咁？

利申 無炒過車

咁你揸棍波點踩極力子？

人地都講明自動波

我會成日都唔覺意兩邊一齊踩

右腳極力子，左腳油門

車手揸法

sorry
我認盲

你班人有冇真係踩過？ 踩過就知好明顯唔就腳
玩go kart我就左腳brake

2隻腳迫唔太合乎人體工學，好辛苦喎！

我架車舊 係港島d超斜斜路先會用兩腳

go kart 好難唔係左腳

有個傻閪fd同我落場跑完一個session問我講點解我右腳踩唔到brake

大斜起步咪會，平時行車好難就力

仲未死

覺得靈活啲

我唔會唔就腳

同一時間左腳踩腳掣右腳比盡油部車會點？
利申：未試過

True
左腳冇放腳位就冇左支撐
右腳比油力度調較明顯會受影響

我諗近7-10年既新車都有brake override system

你唔係諗住我會試呀嘛

隻左腳硬係冇咁細緻

用手㩒極力子

我通常用條撚踩brake

要鬆brake 嘅時候就扯一扯旗